中環站唔要人！唔要人！唔要人！

咪比狗撚去地鐵站
邊個推要人 邊個係鬼

今日黨鐵唔係焦點呀

推

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

push

去返美領

同意

咪比狗撚

係市民想去美領和平請願被香港警察阻撓用暴力拘捕，要煲大佢

今日唔衝唔佔唔搞
推推推

班人係咪困曬入面

Push

屌隔離個要人po係咁比人推

美領

大會頭先因應警方 話1645要完
一定係局

去領事館

領事館唔畀入 只係係出面行過咗
好多狗

個出面係指馬路 我門口都冇見倒 啲狗就排曬係出面

邊個攪事 邊個係鬼

Pushy

唔好自亂陣腳

返去和理非集會要人

佢地派人搞站 之後封站
依家就提早要大會完場
又唔比人走?

封咗站

對唔住 冇傘到路人啲樣
已經舉報咗自己
sorry

幫推

點亂都好 唔好做主動衝
今日我地係受害者角色
唔好前功盡廢呀

美帝一路有眼睇我地點比人恰
同埋依家係班狗塞住唔比我地走

除非班狗出手先
否則唔好郁手
忍下手呀大家

推推推推

去美領 唔好中計

擺明唔比傳媒影到果個震撼畫面

去美領！

去領事呀

做咩都好
總知不對峙 不對峙 返美領

封咗站收工出唔到啦

爆多 狗湧緊出黎

返美領 假狗引人去中環

推

唔好俾班狗轉移焦點 去美領 唔係中環

yup

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

唔要人，唔要人，唔要人

番美領

ifc格離至少六架 好多好多狗

中環立刻散水

tst 地鐵出現大量狗

要搞黨鐵幾時搞都得，麻煩分下輕重
全部人去美領

冷處理班狗
冷處理班狗
冷處理班狗

頭先望畢打街人真係唔多 希望手足冇事

Push to tg group la

pish

去美領
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

香港站暫時有一半舖頭落閘

push push

番美領番美領番美領番美領

去美領！！成班食花生咁坐喺中環出面係冇撚用架！！

封中環站
就知我地去美領係啱

今日係和非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

我由上環上車 經過中環站剩係見到有狗 冇兄弟 唔好去

封左站就唔好再圍著中環站啦
tvb係咁播中環站點樣比黑衣人破壞

推呢個post呀大家

推 ！今日焦點係美領！

行完就散

Push 唔要人啦屌快撚啲返屋企

留意

要趁機會宣揚香港警察準時四點行動，在港鐵攪事！打壓遊行請願嘅自由，奢望減少去美國領事館請願嘅人數！

此舉影射香港警察好可能會隨時打壓美國喺香港經商嘅自由! 嚴重威脅美國係香港嘅利益！！

煲大佢比美國睇！！！

美領啊屌

返美領 唔好去中環站呀

兄弟爬山

唔好去中環站

唔好理d濕9狗啦 由得佢地中環站

中環站入面仲有冇人?

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

走啦 搞夠黨鐵啦

今日遊行完就走！

頭先仲有啲攤位係中環J出口個邊 見佢地收嘢執嘢都好驚

我地今日係去美領呀
搞黨鐵站做乜9
黨鐵有狗咪有狗
我地係要去美領表達訴求呀！！！！！
大把人只係經過美領咋，美領門口都未見到，咁快走？？？？

Agger

推 咪撚去！

推呀

推 不要人

現場仲唔走？
搞咁耐真係。。。。

唔要人

不沖不佔不破壞
勇武通常會理解

堅持就有啲詭 好好咁說服佢地

不反對通知書已經完cut左
黑警

Tui!!!!! 去美領！

不硬拚，因為狗賊部署好
不憤怒，因為你會中圈套

仲有好多地方可以去

1702 中環站內有速龍

中環站既手足去美領！

返美領

推 去美領

中環站唔要人
今日係和非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

和理非

返美領！返美領！返美領！

今日focus係美領！今日focus係美領！

美領先係重點

唔好係黨鐵站逗留
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

返美領！！

班狗部署緊。 要走就快

人地和理非身水身汗同你出黎行
你班on9仔係度跟差佬劇本破壞中環站?
多撚謝晒
勇武唔等於乜都要敢做
快d去美領

屌，今日主題係美領，我勇武撚今日都要和理非

唔好係黨鐵站逗留
去美領！
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

求下大家忍埋今日先啦好嗎
今日和理非呀

推
返去美領啦

唔要呀

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

散了

岩岩行完
行左去碼頭個邊
入香港站
安全

三思 大局為重

依間係大西北收工，仲好唔好岀去

去美領

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

推，去美領

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
比班狗係罰企一日!

唔要人呀

翻美領或者翻屋企

灣仔站岀站轉巴士 6, 6x,70,90,97 去交易廣場行去美領，唔好理中環站金鐘站。
啲狗想玩分化

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

返美領 返美領 返美領
中環唔要人！！

認清今日目標唔係打狗！！

推 美領呀 美領呀 美領呀

唔好係黨鐵站逗留
繼續去美領！
要離開就行遠先再搵車，
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

有機會係鬼, 見到佢地既手捉幫忙FC 同埋大家語氣好啲

謝謝

正義必勝

推，但撚狗、捉鬼之前要諗定點離開，同埋做既目的

我話你聽 其實係點
我地就好似豬 差佬就好似老虎

見住同伴比人食。我地都可以冷眼旁觀

老虎衝到埋黎，就各自逃亡，睇下邊個唔好彩走得慢，捉完之後 又再圍埋起哄

而從來都無諗住團結

次次都係咁

中環站口又堆雜物， 淋水， 狗會好驚驚？

中環站唔要人
今日係和理非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

去美領
去美領
去美領
去美領

搵地方吃飯抖抖

pus

美領美領美領

Tui

唔要人，唔要人

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得!

勇武做乜都唔割蓆，但要知所進退，同埋希望可以留返聽日頭條比「美領」

唔好俾人搶focus
今日焦點係美領！
吾好俾狗帶住走，搞到聽日無左美領呢個新聞！

散啊

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
但美領一定要多人!

美領快
美領要人

返屋企

唔要人唔要人唔要人

1810 ifc apple對出
十幾架向龍和道

散喇
唔係散水撚
而係我地唔可以再少手足喇
缺一不可呀 手足

唔要人! 快d 散!